prison break season5

雖然大家對season1打後果幾季好大意見
但係我相信呢套野係好多人既情意結
就黎有新一季 大家一齊黎熱烈討論下啦

頹到要自推

唔覺之後果幾季有咩問題, 越獄>走>比人捉返入冊>越獄>走>比人捉返入冊>越獄>走>比人捉返入冊>越獄>走>比人捉返入冊>越獄>走>比人捉返入冊>越獄>走>比人捉返入冊
無限LOOP好正常姐, 唔通越獄越幾季咩

其實開始有啲悶

相比起第一季 之後果啲係悶啲既

情意結黎 想唔睇又忍唔到手

好想知佢點解釋michael 冇死

Lm最愛美劇

冇人睇？

睇左第五季第一集 好正 幾時出ep2
好撚好睇

無人討論 睇左ep2

邊度有得睇

比isil捉住左條j
要救返大佬出黎

幾時有ep3

想睇下佢點解釋d 紋身可以轉到

佢唔係淨係隻手到紋多咗好多左